點先叫主動？

有人話我被動
但我覺得我已經好主動

留名學野

會主動約人

出街會主動身體接觸

利申：被動型

我有啊
但都係俾人覺得唔主動

你咩身體接觸先

膊頭掂膊頭囉

好普通咋喎
利申 試過有女挨落黎 但最後都係無野

咁點叫主動啊 有無例子

Whatsapp個陣主動搵話題 唔好下下淨係做回應
至於約出街 個男仔主動2次既話 你就要主動返一次啦
如果唔係 個男仔會慢慢想放棄

如果我係男呢？

咁我都唔知了
我都只係一個經歷緊單思/單戀既偏被動男

當有男仔話你狗公個陣你就夠主動了

人地對你冇意思 你幾主動都冇用

我本身都係超被動
識左ex之後變得主動左
但原來佢對你無太大興趣既時候 點主動都無用

有意思
被動都ok
Sad but ture

咁應該係普通身體接觸
已唔係測試對方對你有冇好感
想測試嘅話我覺得可以捉下手踭 冇反抗再試下拖
例如過馬路 就黎轉燈一嘢拖住佢衝燈 睇下佢有冇反抗 當然見好就收 冇反抗下次咪再抗過